
                      SERÁ Q M GENERARON DEMASIADAS EXPECTATIVAS? CUESTIÓN Q M RESULTÓ BASTANTE DENSA, LENTA Y REALMENTE NO M PARECIÓ TODO LO HOT QUE ANUNCIABAN SERÍA LA PELÍCULA... BASTANTE MALA, DIRÍA. LE DOY 1 ESTRELLA XQ EL ACTOR ES MUY LINDO... :p
        
            